<Database>
	<GameDBStringTable ID="LOC_Es_ADDON_MEDCHECKUPS_DIAGNOSES">
	<LanguageCode>es</LanguageCode>
	<LanguageNameLocalized>Español</LanguageNameLocalized>
	<Contributors>
	<Name>Srmojon</Name>
	</Contributors>
	<LocalizedStrings>
	  <!-- Diagnoses -->
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_ANNUAL_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo anual</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_ANNUAL_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo anual es un chequeo corporal una vez al año para ver si hay algún problema.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
        <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_CARDIO_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo cardiovascular</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_CARDIO_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo cardiovascular es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema circulatorio.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NEURO_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo neurológico</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NEURO_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo neurológico es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema nervioso.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_GASTRO_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo gastrointestinal</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_GASTRO_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo gastrointestinal es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema digestivo.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NEPHRO_CU</LocID>                         
		 <Text>Evaluación del riñón</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NEPHRO_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una evaluación del riñón es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema renal.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PNEUMO_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo pulmonar</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PNEUMO_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo pulmonar es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema respiratorio.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NUTRI_CU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo dietético</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NUTRI_CU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo dietético permite ver si hay algún problema alimentario dentro del cuerpo. Suelen ser realizados por médicos nutricionistas.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
	    
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_MMR_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación MMR</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_MMR_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna contra MMR previene las paperas, el sarampión y la rubéola.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_INFLU_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra la influenza</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_INFLU_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna contra la influenza previene la influenza H1N1, H3N1 y 2 tipos diferentes de influenza B.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_VARICL_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra la varicela</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_VARICL_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna contra la varicela previene la varicela y el herpes zóster.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_DTAP_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación DTaP</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_DTAP_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna contra DTaP previene la difteria, el tétanos y la tos ferina.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PNEUMOCC_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra el neumococo</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PNEUMOCC_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna antineumocócica previene la meningitis neumocócica, bacteriemia y neumonía.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_ANTHRAX_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra el ántrax</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_ANTHRAX_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna previene el ántrax.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_EBOLA_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra rVSV-ZEBOV</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_EBOLA_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna rVSV-ZEBOV previene el ébola.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_DENGUE_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra la fiebre del dengue</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_DENGUE_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna previene la fiebre del dengue.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_MALARIA_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra la malaria</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_MALARIA_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna previene la malaria.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_TB_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación contra la tuberculosis</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_TB_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna previene la tuberculosis.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_COVID_VAC</LocID>                         
		 <Text>Vacunación de prueba COVID-19</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_COVID_VAC_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Una vacuna es una preparación biológica destinada a generar inmunidad adquirida contra una enfermedad infecciosa particular. Por lo general, una vacuna contiene un agente que se asemeja a un microorganismo que causa una enfermedad y, a menudo, se elabora a partir de formas debilitadas o muertas del microbio, sus toxinas o una de sus proteínas de la superficie. En este caso, la vacuna previene el COVID-19 pero aún está en prueba.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
	   
	   <!-- Obsolete --> 
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_HCU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo anual</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_HCU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo anual es un chequeo corporal al año para ver si hay algún problema con la salud o el cuerpo. Por lo general, los realizan médicos generales o médicos de medicina interna.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
        <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_CCU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo cardiovascular</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_CCU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo cardiovascular es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema circulatorio. Suelen ser realizados por cardiólogos.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NCU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo neurológico</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NCU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo neurológico es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema nervioso. Suelen ser realizados por neurólogos.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_GCU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo gastrointestinal</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_GCU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo gastrointestinal es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema digestivo. Suelen ser realizados por gastroenterólogos.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NECU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo nefrológico</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_NECU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo nefrológico es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema renal. Generalmente lo realizan nefrólogos.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		
		<GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PCU</LocID>                         
		 <Text>Chequeo respiratorio</Text>	
		</GameDBLocalizedString>
	   
	    <GameDBLocalizedString>      
		 <LocID>DIA_JM_PCU_DESCRIPTION</LocID>             
		 <Text>Un chequeo respiratorio es un chequeo para ver si hay algún problema dentro del sistema respiratorio. Por lo general, los realizan neumólogos o médicos de medicina interna.</Text>  
		</GameDBLocalizedString>
		 
	</LocalizedStrings>
	</GameDBStringTable>
</Database>

